# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) 2017-2022, TRON Network Limited
# This file is distributed under the same license as the
# justfoundation/defi-widgets package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2022.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: justfoundation/defi-widgets \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2022-11-03 01:03+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.10.3\n"

#: ../../transaction-confirm.rst:5
msgid "transaction-confirm"
msgstr ""

#: ../../transaction-confirm.rst:7
msgid ""
"transaction-confirm helps dapp to handle the event of newly created "
"transactions. With transaction-confirm, dapp developers will be able to:"
msgstr "transaction-confirm幫助dapp處理新建立的交易事件。 使用transaction-confirm，開發者將能夠："

#: ../../transaction-confirm.rst:10
msgid "save and update transaction detail in browser’s local storage"
msgstr "保存和更新交易詳情在瀏覽器的本地儲存中"

#: ../../transaction-confirm.rst:11
msgid "display transaction confirm status on the transaction modal"
msgstr "在交易彈出窗口上顯示交易狀態"

#: ../../transaction-confirm.rst:12
msgid "display notification message if transaction’s status was changed"
msgstr "交易狀態改變時顯示通知消息"

#: ../../transaction-confirm.rst:17
msgid "Get Started"
msgstr "入門"

#: ../../transaction-confirm.rst:20
msgid "Installation"
msgstr "安裝"

#: ../../transaction-confirm.rst:22
msgid "``npm i``"
msgstr ""

#: ../../transaction-confirm.rst:25
msgid "Run"
msgstr "運行"

#: ../../transaction-confirm.rst:27
msgid "``npm run start``"
msgstr ""

#: ../../transaction-confirm.rst:30
msgid "Build"
msgstr "搭建"

#: ../../transaction-confirm.rst:32
msgid "``npm run build``"
msgstr ""

#: ../../transaction-confirm.rst:37
msgid "openTransModal"
msgstr ""

#: ../../transaction-confirm.rst:39
msgid "Display the transaction modal with step info"
msgstr "顯示帶有步驟資訊的交易彈出窗口"

#: ../../transaction-confirm.rst:42 ../../transaction-confirm.rst:120
#: ../../transaction-confirm.rst:162 ../../transaction-confirm.rst:194
#: ../../transaction-confirm.rst:222 ../../transaction-confirm.rst:272
#: ../../transaction-confirm.rst:313 ../../transaction-confirm.rst:339
msgid "Parameters"
msgstr "參數"

#: ../../transaction-confirm.rst:45 ../../transaction-confirm.rst:54
#: ../../transaction-confirm.rst:74 ../../transaction-confirm.rst:123
#: ../../transaction-confirm.rst:165 ../../transaction-confirm.rst:197
#: ../../transaction-confirm.rst:225 ../../transaction-confirm.rst:275
#: ../../transaction-confirm.rst:316 ../../transaction-confirm.rst:342
msgid "Argument"
msgstr "參數"

#: ../../transaction-confirm.rst:45 ../../transaction-confirm.rst:54
#: ../../transaction-confirm.rst:74 ../../transaction-confirm.rst:123
#: ../../transaction-confirm.rst:165 ../../transaction-confirm.rst:197
#: ../../transaction-confirm.rst:225 ../../transaction-confirm.rst:275
#: ../../transaction-confirm.rst:316 ../../transaction-confirm.rst:342
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: ../../transaction-confirm.rst:45 ../../transaction-confirm.rst:54
#: ../../transaction-confirm.rst:74 ../../transaction-confirm.rst:123
#: ../../transaction-confirm.rst:165 ../../transaction-confirm.rst:197
#: ../../transaction-confirm.rst:225 ../../transaction-confirm.rst:275
#: ../../transaction-confirm.rst:316 ../../transaction-confirm.rst:342
msgid "Type"
msgstr "資料類型"

#: ../../transaction-confirm.rst:47
msgid "stepInfo"
msgstr ""

#: ../../transaction-confirm.rst:47
msgid "The info to display in the modal"
msgstr "要顯示的步驟資訊"

#: ../../transaction-confirm.rst:47 ../../transaction-confirm.rst:65
#: ../../transaction-confirm.rst:167 ../../transaction-confirm.rst:168
#: ../../transaction-confirm.rst:199 ../../transaction-confirm.rst:228
#: ../../transaction-confirm.rst:278 ../../transaction-confirm.rst:318
#: ../../transaction-confirm.rst:346
msgid "object"
msgstr "物體"

#: ../../transaction-confirm.rst:48
msgid "tronscanLink"
msgstr ""

#: ../../transaction-confirm.rst:48
msgid "The tronscan site for <a> redirection"
msgstr "用於重新導向的tronscan連結"

#: ../../transaction-confirm.rst:48 ../../transaction-confirm.rst:62
#: ../../transaction-confirm.rst:76 ../../transaction-confirm.rst:78
#: ../../transaction-confirm.rst:81 ../../transaction-confirm.rst:85
#: ../../transaction-confirm.rst:90 ../../transaction-confirm.rst:94
#: ../../transaction-confirm.rst:97 ../../transaction-confirm.rst:125
#: ../../transaction-confirm.rst:201 ../../transaction-confirm.rst:229
#: ../../transaction-confirm.rst:277
msgid "string"
msgstr "字串"

#: ../../transaction-confirm.rst:51
msgid "stepInfo:"
msgstr ""

#: ../../transaction-confirm.rst:56
msgid "step"
msgstr ""

#: ../../transaction-confirm.rst:56
msgid ""
"1: Waiting for customer response 2: Transaction accepted 3: Transaction "
"rejected"
msgstr "1: 等待使用者回應 2: 交易已被接受 3: 交易被拒絕"
#: ../../transaction-confirm.rst:56 ../../transaction-confirm.rst:200
#: ../../transaction-confirm.rst:227
msgid "int"
msgstr "整數"

#: ../../transaction-confirm.rst:62
msgid "txId"
msgstr ""

#: ../../transaction-confirm.rst:62
msgid "Transaction id of the transaction(if any)"
msgstr "交易ID（如果有）"

#: ../../transaction-confirm.rst:65 ../../transaction-confirm.rst:128
msgid "customObj"
msgstr ""

#: ../../transaction-confirm.rst:65
msgid "Additional configuration of the modal"
msgstr "彈窗的附加組態"

#: ../../transaction-confirm.rst:71
msgid "customObj:"
msgstr ""

#: ../../transaction-confirm.rst:76
msgid "title"
msgstr ""

#: ../../transaction-confirm.rst:76
msgid "Modal title"
msgstr "標題"

#: ../../transaction-confirm.rst:78 ../../transaction-confirm.rst:201
msgid "lang"
msgstr ""

#: ../../transaction-confirm.rst:78
msgid "Language of modal content: en/zh"
msgstr "語言：en/zh"

#: ../../transaction-confirm.rst:81
msgid "wait_confirm"
msgstr ""

#: ../../transaction-confirm.rst:81
msgid "Custom message for the waiting for confirmation scenario"
msgstr "等待確認的自定義消息"

#: ../../transaction-confirm.rst:85
msgid "confirm_wallet"
msgstr ""

#: ../../transaction-confirm.rst:85
msgid "Custom message to ask customer to confirm the transaction in the wallet"
msgstr "要求客戶確認錢包中的交易的自定義消息"

#: ../../transaction-confirm.rst:90
msgid "submitted"
msgstr ""

#: ../../transaction-confirm.rst:90
msgid "Custom message for the transaction submitted scenario"
msgstr "已提交交易的自定義消息"

#: ../../transaction-confirm.rst:94
msgid "view_on_tronscan"
msgstr ""

#: ../../transaction-confirm.rst:94
msgid "Custom message for the tronscan link"
msgstr "tronscan鏈接的自定義消息"

#: ../../transaction-confirm.rst:97
msgid "cancelled"
msgstr ""

#: ../../transaction-confirm.rst:97
msgid "Custom message for the transaction cancelled scenario"
msgstr "交易取消的自定義消息"

#: ../../transaction-confirm.rst:103 ../../transaction-confirm.rst:141
#: ../../transaction-confirm.rst:174 ../../transaction-confirm.rst:207
#: ../../transaction-confirm.rst:256 ../../transaction-confirm.rst:291
#: ../../transaction-confirm.rst:324 ../../transaction-confirm.rst:352
msgid "Example"
msgstr "示例"

#: ../../transaction-confirm.rst:115
msgid "addNewTransactionToList"
msgstr ""

#: ../../transaction-confirm.rst:117
msgid ""
"Add new transaction to the pending transaction list in the browser’s "
"local storage"
msgstr "將新交易新增到本地存儲中的待處理交易列表"

#: ../../transaction-confirm.rst:125
msgid "tx"
msgstr ""

#: ../../transaction-confirm.rst:125
msgid "The transaction object returned from tronweb"
msgstr "tronweb返回的交易對象"

#: ../../transaction-confirm.rst:128
msgid ""
"Custom data to be saved with the transaction in the pending transaciton "
"list"
msgstr "與待處理交易列表中的交易一起保存的自定義數據"

#: ../../transaction-confirm.rst:128 ../../transaction-confirm.rst:135
msgid "any"
msgstr "物件"

#: ../../transaction-confirm.rst:133
msgid "saveAmount"
msgstr ""

#: ../../transaction-confirm.rst:133
msgid "Maximum capacity of the list"
msgstr "列表的最大容量"

#: ../../transaction-confirm.rst:133 ../../transaction-confirm.rst:344
msgid "number"
msgstr "整數"

#: ../../transaction-confirm.rst:135 ../../transaction-confirm.rst:168
#: ../../transaction-confirm.rst:278 ../../transaction-confirm.rst:318
#: ../../transaction-confirm.rst:346
msgid "tronweb"
msgstr ""

#: ../../transaction-confirm.rst:135 ../../transaction-confirm.rst:278
#: ../../transaction-confirm.rst:318 ../../transaction-confirm.rst:346
msgid "Tronweb instance"
msgstr "Tronweb實例"

#: ../../transaction-confirm.rst:155
msgid "updateTransactionInList"
msgstr ""

#: ../../transaction-confirm.rst:157
msgid ""
"Update an existing transaction in the pending transaction list in "
"localStorage"
msgstr "更新本地存儲中待處理交易列表中的現有交易"

#: ../../transaction-confirm.rst:167 ../../transaction-confirm.rst:199
msgid "record"
msgstr ""

#: ../../transaction-confirm.rst:167
msgid "The transaction object to be updated"
msgstr "要被更新的交易物件"

#: ../../transaction-confirm.rst:168
msgid "The Tronweb instance"
msgstr "Tronweb實例"

#: ../../transaction-confirm.rst:187
msgid "logTransaction"
msgstr ""

#: ../../transaction-confirm.rst:189
msgid "Update transaction status and display notification message"
msgstr "更新交易狀態並顯示通知消息"

#: ../../transaction-confirm.rst:199
msgid "Transaction object to be updated"
msgstr "要被更新的交易物件"

#: ../../transaction-confirm.rst:200
msgid "status"
msgstr ""

#: ../../transaction-confirm.rst:200
msgid "New status: 1/2/3"
msgstr "新狀態: 1/2/3"

#: ../../transaction-confirm.rst:201
msgid "Language of the notifaction message content"
msgstr "通知消息的語言"

#: ../../transaction-confirm.rst:217
msgid "Get transaction description dom object"
msgstr "獲取交易詳情的dom物件"

#: ../../transaction-confirm.rst:227
msgid "type"
msgstr ""

#: ../../transaction-confirm.rst:227
msgid "Transaction status value"
msgstr "交易狀態值"

#: ../../transaction-confirm.rst:228
msgid "item"
msgstr ""

#: ../../transaction-confirm.rst:228
msgid "Transaction object"
msgstr "交易物件"

#: ../../transaction-confirm.rst:229
msgid "text"
msgstr ""

#: ../../transaction-confirm.rst:229
msgid "The status text display on the dom object"
msgstr "dom物件上的顯示文字"

#: ../../transaction-confirm.rst:233 ../../transaction-confirm.rst:284
msgid "Response"
msgstr "返回值"

#: ../../transaction-confirm.rst:235
msgid "The dom object"
msgstr "交易詳情的dom物件"

#: ../../transaction-confirm.rst:265
msgid "getTransactionInfo"
msgstr ""

#: ../../transaction-confirm.rst:267
msgid "Get the latest status of a transaction info"
msgstr "獲取指定交易的最新狀態"

#: ../../transaction-confirm.rst:277
msgid "txid"
msgstr ""

#: ../../transaction-confirm.rst:277
msgid "Transaction id"
msgstr "交易ID"

#: ../../transaction-confirm.rst:286
msgid "The promise of tronWeb.trx.getConfirmedTransaction response"
msgstr "tronWeb.trx.getConfirmedTransaction返回的Promise"

#: ../../transaction-confirm.rst:303
msgid "checkPendingTransaction"
msgstr ""

#: ../../transaction-confirm.rst:305
msgid ""
"Check the status of each pending transaction in the transaction list from"
" the browser’s local storage, and use ``getTransactionInfo`` to check the"
" latest status of each pending transaction. If the status was updated, "
"call ``logTransaction`` to update and save the transaction."
msgstr "從本地存儲中查看交易列表中每筆待處理交易的狀態，並使用 ``getTransactionInfo`` 查看每筆待處理交易的最新狀態。 如果狀態已更新，則調用 ``logTransaction`` 更新並保存交易。"

#: ../../transaction-confirm.rst:333
msgid "startPendingTransactionCheck"
msgstr ""

#: ../../transaction-confirm.rst:334
msgid "Constantly check the status of each pending transactions"
msgstr "不斷檢查每個待處理交易的狀態"

#: ../../transaction-confirm.rst:344
msgid "milliseconds"
msgstr ""

#: ../../transaction-confirm.rst:344
msgid "The interval of each ``checkPendingTransaction`` call"
msgstr "每個 ``checkPendingTransaction`` 調用的間隔"

